有人被(狗)盜用連登帳號

呢位會員 態度180變 仲要變到藍絲口吻
究竟點杜絕帳戶被盜用呢個情況發生

全部人重新登入

啱啱先block咗
推到連仔 force Logout

push

6月打後嘅新仔禁言
舊ac 強逼重登 改pw

我係p牌 支持 p牌仔禁言
連仔 建議你試禁一個星期

推

佢做咗三毛都有一段時間